有冇人三十幾歲依家諗轉行？

剛剛失業，對本身做個行冇咩想做返，想轉行又冇學歷。。。係咪讀個erb 學返一技來過？

30歲仲讀書真係只有逃避生活至有既諗法....
求撚其搵份工頂住先啦,見步行步

但依家時勢讀住水電工程呢d再入返市場轉工唔好咩？我又不是逃避現實。。。只係正好有想法轉新環境

有心唔怕遲，十月都係拜年時

考紀律部隊

三十幾仲請？
做住保安先

之前個行做冇咩識到人，行頭幾細。。。想轉下環境，識下人，可能以前留在coverzone 太耐

一來。。二來晤想幫gov打工，三來學歷冇，未必夠新一代人爭

有想過保安，但依家三十幾做係咪早左少少？應該學返門手藝先？

唔好意思……係咪comfort zone？
還是coverzone有同樣用法？

講真。。如果有啲錢剩，而家經濟差好啱轉行，成本效益大啲

你岩。。。你睇我英文幾屎

去學剪頭髮
聽講幾好揾
老左唔怕炒

師兄有咩高見？成本效益大是？

做黑警

拜拜

拜拜，不做狗

有心既30歲讀大學 畢業先34 仲有30年可以做

呢次武漢肺炎真係睇到有咩行業不死，有咩行係表面風光，一個風浪就死左

已轉9年經驗無哂

根本香港人由讀成書嗰刻開始已玩完

讀得成書嘅坐喺度玩手機等老野踩下單車都收幾萬一個月

轉左咩工？

已轉
4-5年經無哂

轉咩

加入狗隊